當我口賤啦......

見到啲人比錢尖沙咀班大媽 好想整塊牌叫人
請勿餵飼野生動物

你老母生你出黎仲尷尬😂

唔夠賤